永恆之柱2 有無人打算整下 廣東話口語版文本

若果將永恆之柱2的內容用對話都用廣東話口語化出來,
你地應該將會有咩感受。

例如以下呢段:

該死！我得重新施一次法了！
＞頂！我又要施法啦！

法術失手了！
＞施法錯手左，我都唔想啊…

沒問題。
＞無問題。

你死定了！
＞你死緊啦！

你知道嗎，我休息之後打得更厲害。
＞你又知唔知我訓醒教打人勁十倍先。

噢！是因為我說過什麼嗎？
＞吓！我有講過咩？